Samsung A90 高通855 今年旗艦機之王

實平過同期note 10
又有5G版
唔似隔離小米8 1年都無就無得更新（6月30仲係得4月安全更新）

打亂成個市場 中階玩5g

中階機用高階cpu
真係想收支那廠皮

勁型

型過家燕姐

好長

應該得1080p mon
同埋會cut淨兩個鏡頭
唔係S10同note實無人買

佢張相應該distorted

3鏡頭與4鏡頭

支援 5G、搭高通 S855，最新爆料指三星 Galaxy A90 將衝上旗艦等級

Mason(recaro) 2019-06-26 10:38

三星先前重新改變旗下的手機產品設計政策，最新技術會先搭載到整併了 J、M 系列的全新 Galaxy A 系列當中；不過當前的 Galaxy A 系列最高階產品依然不脫中高階定位，雖然能嘗鮮新技術但規格還無法和 Note 以及 S 系列等旗艦機款相比。

但根據最新的爆料，Galaxy A 系列主打中階、入門市場的情況將有所改變，三星打算讓 Galaxy A 系列的最高階產品 A90 衝上旗艦等級，不只將搭載高通 S855 處理器，甚至還將支援 5G 連線。

支援 5G、搭高通 S855，最新爆料指三星 Galaxy A90 將衝上旗艦等級

前陣子有傳聞指出三星 Galaxy A 系列將會有一款最高階的 A90，然後知名的爆料達人 @Onleaks 先前表示這款 A90 會以 Galaxy R 系列的身分推出。但不久前 @Onleaks 發文表示自己的線人搞錯了內部型號，其實 Galaxy A90 確實存在，然後 @Onleaks 為了「贖罪 」還加碼爆料了 Galaxy A90 的幾項關鍵規格。

@Onleaks 指出三星 Galaxy A90 會有 SM-A908 以及 SM-A905 兩種不同款式，當中的 SM-A908 將搭載 6.7 吋螢幕並支援螢幕指紋辨識機能，還將搭配高通 S855 處理器、48MP+8MP+5MP 的三主鏡頭，而且還將支援 5G 連網機能。至於 SM-A905 也搭載 6.7 吋螢幕、支援螢幕指紋辨識機能、內建高通 S855 處理器，三主鏡頭則是 48MP+12MP+5MP 的組合，然後還會支援 Tilt OIS 移軸光學防手震機能。

另外，先前還有額外的情報指出，三星 Galaxy A90 系列還將支援 45W 快充機能。

In order to somehow make amends, I bring you the key specs of these devices 😜

- SM-A908: SD855, 6.7-inch screen with in-display FPS, 48+8+5 rear camera, 5G support.
- SM-A905: SD855, 6.7-inch screen with in-display FPS, 48+12+5 rear camera with exclusive Tilt OIS tech!

Cheers!

— Steve H.McFly (@OnLeaks) 2019年6月25日

雖然三星 Galaxy A90 系列的 SM-A908、SM-A905 兩款機型規格稍有差異，但產品定位已經衝破過往 A 系列的中高階而上到了旗艦等級；若相關情報內容都屬實的話，Galaxy A90 系列整體的規格吸引力甚至不輸給 Note 和 S 系列，但 Galaxy A90 何時會正式發表、價格將會如何定位目前都還未知。

曲mon?

A系列邊會出曲moon㗎

好唔好以細部d? 好難揸手

有A70

note 10又係同一cpu, spec咁似咁仲邊有人買

筆 vs 新功能
多個選擇

屌 咁我部10+做乜撚

tile ois 傾斜式？？

唔係OIS / 5g 咩

有無巴打同我一樣覺得1080p mon係賣點

你2k 都可以set 1080ga

pentile 1080p 仲要咁大mon其實唔係好夠

唔係曲就好 係時候換機
仲用緊最後一款唔曲既note5

一定唔慌平啦